支那搬錢黨已經影響正常生活：塞爆存鈔機

你老母去左幾間存鈔機都滿鈔唔比存錢
仲要日日都係咁

乜原來會滿鈔 唔俾存

元洲村個間成日滿。。。我屌

唔通部機直駁去金庫咩ching

有d 提款機可以存鈔
存完下一個禁返出黎咪唔會滿

提架啲錢係分開放下話

提存啲錢係分開放下話 ?!

你咁天真
我真係好想比碌能你含

存款同提款係分開的 ching

匯豐有啲機係提存同一部機，果啲都會滿？

會，存款同提款既錢箱係分開既

存完啲錢就即刻比你撳得就慘啦
啲賣魚佬搞到成個錢箱濕撚哂
你撳錢送魚鱗埋比你添呀

新年反而無滿鈔
因為支那人返哂鄉下

終於入到錢

依到啲人串過馬撚

去提款機禁錢 之後放錢入去等佢食返

笑撚到我癲